男朋友十日冇覆過我whatsapp

佢係咪想等我開口講分手？
冇嗌過交 咩預兆都冇
拍左拖先三個幾月

你試下打電話比佢 睇佢聽唔聽

你使唔使check下佢係咪仲在生

十日你都唔打電話比佢?

會唔會叫雞比人拉左渣

有試過 冇聽 都冇打返比我
有懷疑佢唔見電話
但佢有上過線

打過一次 冇聽

上過線 仲要十日 即係特登唔覆

你同佢傾計最後嗰句係咩
唔好咁快講分手住 你會後悔
你最好有心理準備

俾佢屌咗？

十日你先打過一次？都幾忍得
你今日打多幾次 唔好太多會好chur
好聲好氣msg下問佢
係咪心情唔好定遇到咩事
咁都唔覆你就冷暴力被分手了

問佢係咪睇戲 佢話有野做
咁我依架應該點做好？

佢中左武漢肺炎唔想話你知姐

先發制人 分佢手先

應該扑厭左姐 冇事既

等

感情問題一律建議分手

你唔識佢身邊既家人朋友? 無一個可以問?
FB / IG?

人間蒸發都係一種分手方法

手足黎？

你同男朋友幾多歲？
你搵野做下 攝時間 雖然又會諗住佢
增值下自己

等緊你講分手 過來人 毫無預兆

問一問係咪唔開心定發生咗咩事
點解最近都唔揾我
然後比多1-2日時間佢
仲唔覆 你直接一句閪過去
既然你都唔會陪我連個msg都冇 咁分手啦

BTW 你點樣忍

我都試過
又係無任何預兆
之後先發現原來佢係想分手

本身因為佢做野忙 一路都好少一齊同whatsapp個d
佢太多野兼顧 唔想煩到佢
今次都以為佢有咩事 所以乖乖地等
不過其實我都好唔開心

有冇講原因

講完分手即刻覆？

無
但ig story po 第二個
過咗三個月之後忽然之間同我講話其實仲有feel

佢一聲交代都冇 無論咩原因 話心入邊有你都唔L好信
你當分左手算啦 呢啲人同佢講都費事

我廿幾 佢三十幾
我唔想再等 再拖落去⋯

冷暴力男人真係早走早著。

會唔會真係失左蹤……

梳 就係因為我忍住冇講 逼到佢講 你諗下正常好地地點會唔揾 我當時都比左好多籍口佢

唔會 佢fb仲有出現

搞完比人飛?

俾少少空間佢先
可能佢有啲咩事 唔想share或者覺得share都無用
過多排都係咁就可以真係分手

冇代溝咩
佢可能諗將來呢

你肯定係男朋友？

想分手咪講咯 咁樣好不負責任

佢會唔會係有家室嘅人呀？你哋點識架？

其實冇乜

十日大家都唔搵大家嘅
絲打同男朋友都真係神交

我有搵佢 隔幾日搵一次
佢都冇覆我

忙十日?

You have been ghosted 佢等你開口講分手

我之前都係

一睇就知係扑夠想甩身

99.99% 無，男人愛你點忙都會contact you，trust me

十日咁耐唔覆
絲打直接打比佢問下佢有咩咁忙

有幾忙呀，1個text要幾多時間你話係咪

怒屌佢一獲跟住灑脫啲分手

same sis 99.99999% sure you have been ghosted

就算事業忙都唔會一日唔搵你啦 我同男朋友如果忙既時候都會覆一兩句 忙完就覆得多d或者講電話 十日都唔搵你既男人 你覺得佢重視你嗎

可能中咗肺炎驚whatsapp傳染俾樓主

求其都會覆個sticker

10日你都頂得順
我2日已經頂唔順
之前試過有個又係成日單tick好耐先上一次線
我最後驚佢有咩事問佢老母係咪有咩事
點撚知原來佢返撚左大陸所以先咁 事前冇撚講過
幾日後分咗手

咁撚大個人都冇責任心 淨係識做縮頭烏龜怕事
就算要分手咪講句分手 好撚難咩 學人做咩男人

愛你就點都有時間text 你

唔愛你 所以完全唔理你

如果佢都唔愛你

你仲等乜嘢呢

分得，佢100%唔愛你
完

因為已中出

點解忍得住唔屌9佢？

我男朋友。
咩你男朋友

想分手又唔敢直接講 冷暴力令你提出分手
因為佢唔想做衰人
我個ex唔覆我一個星期但會keep住update ig,fb
真係當我死咁 之後話自己要me time 唔想覆我
試左好幾次都係咁 比人冷暴力真係好難受
最後頂唔順分手

真分手
完

你肯定嗰個係男朋友？

14日啦 14日返嚟架啦

我有同事試過
結果條撚樣打左段文黎講分手
順手block晒所有wtsapp ig 電話
消失左係呢個世界

可能你都要有啲心理準備

屌 我同事個ex都係咁
係黑警黎 要輪更
不過佢地係社運前半年散左 真係要還神

十四日後冇覆你再講啦